中共想禁言？

Facebook上唔到蘋果日報 uncle bob page
有冇上到 出嚟講聲

上唔到

1

2

立場都上唔到

冇事喎

立場都上唔到 開vpn都上唔到

3

全部no data available

上到

上到喎

開始禁言？ 屌你老母

iPhone? 我開埋vpn 都冇喎

證明今次機會揸中要害

圖呢

我連popo page都上唔到

iPhone上唔到

電腦上到

岩岩試左唔得

手多search 新假期都no data

An機 同 Desktop 都正常

唔通俾Tim cook河蟹

iPhone app can’t

4

5

立場 蘋果都唔得
係watch 到先揾到live睇

iPhone

不過奇在幫港出聲之類都上唔到
利申：純測試

我係全部都入唔到page

連呢啲都唔得

全部都唔得
HOT TOYS都唔得

得既只有私人群組

係 但咩巴打嗰啲又得

An機冇事喎

唔係淨係新聞page, 好多page 都入唔到

應該係Facebook又出事啫

冷靜啲，唔止黃page, 其他page都一樣

好似咩page都唔得
利申 iphone

上梗核彈，幫手推俾大家知

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

我都係

樓主識唔識fc下先出Post呀

又喺度製造恐慌

好似得ios app先唔得

歧視iPhone

又話ios安全

Iphone上唔到

android冇事

冇問題

真係上唔到

所有page都唔得

下 全部上到喎

好似IOS問題

iphone

撐狗大聯盟都上唔到 應該唔關事

上唔到facebook

網上行表示乜鳩都上到

你唔講我都發現唔到

HKPopo page 都上唔到

唔知點解我呢排desktop同mac都上唔到facebook
淨係得電話上到

電腦okay

乜page都唔得，唔關中共事，用下你個7頭諗下，唔好咁冇腦

繼續用奶共apple啦

Ios 13???
Mac機上唔上到

民建聯都唔得喎，應該唔關中共事，iphone或facebook問題

Samsung 得喎 係iPhone 有問題？

垃撚圾Tim cook

我嗰句係問句 唔該睇清楚

金拱門都上唔到，唔好自己嚇自己

外國巴表示全部都no data available

係 擔心有香港都要翻牆嘅一日

fb死ser？

好似真係apple 出事

世界級apple

叫左你地轉玩twitter架啦

外國an機冇事

試左電腦同手機(android)都上到蘋果 立場
利申 係澳洲

Iphone 上到

iPhone vpn 澳洲都上唔到

我iPhone 11 唔得

我條仔 iPhone 7 冇事
佢好似好耐冇update

係咪喺集會現場 太多人訊號唔好？

一睇就知唔係⋯仲問，基本fc都唔識

iPhone 上唔到！
Android 可以！

上唔到蘋果

求個心安 港共仲有咩做唔出

歐洲災情慘烈！Facebook全球大當機 粉專貼文消失

〔即時新聞／綜合報導〕臉書（fACEBOOK）24日晚間8時左右，陸續有網友發現各粉絲專頁出現異常。不少網友在社群回報，點入粉絲專頁卻完全看不見貼文，目前已知在全球都有用戶發生類似情形。

根據診斷網站「downdetector」顯示 ，從今晚8點起陸續有網友回報臉書發生異常，目前統計出的最新比例，共有49%的用戶無法正常觀看動態消息，包含來自粉絲專頁、親友臉書與社團貼文，25%用戶反映無法正常登入臉書，25%用戶則是完全沒辦法使用臉書。

全球災情圖顯示，此狀況並非只發生在台灣，截至晚間9點整，日本、菲律賓、馬來西亞、南非、巴西、澳洲、美東、美西、中歐、南歐、西歐地區都有相同情況，尤以西歐、美東地區最為嚴重，世界各地的臉書用戶持續回報發生異常，目前尚未知確切原因。

候選人page都上唔到

推

iPhone全部page(不限新聞媒體)page都search唔到
Android全部正常

唔關事，係全部page都上唔到

拉

似ios Facebook add 問題

wifi 都唔得 ..?

頭先再試左用iphone 6上到

android no problem

Android 用家表示無事

唔得

咁咪安全囉，上都上唔到仲唔夠安全

唔關 Gphone 事，應該係英國 39 件貨櫃屍，大陸要封鎖消息。

轉會了

何妖個page都上唔到

好多上唔到

iPhone 乜page都睇唔到

上唔撚到啊
奶共Apple

上唔丁 2134

上得反

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

想睇議員都睇唔到

開左 VPN 都上唔到

全部都上唔到

唔係淨係新聞page
連一啲唔關事嘅facebookpage都睇唔到

我上得返了

iPhone 用Chrome同Safari就無問題，係FB 個app出事

中共唔係想禁言 係已經禁左言

立場
Hocc
Gphone

好多page都係咁 網頁版上到的

狗頁都上唔到

係咪灣仔
有新login係咪都出灣仔，應該正常架

大陸都上唔到fb

一時上到一時上唔到

android一切正常

Push

大家睇唔到既用咩ISP

Reload 幾次就上到

海外都驚呀

你哋已經被中共鎖定 快啲出國

屌！用iPhone fb app真係上唔到
轉用vpn即刻上到

一堆中立撚, 「扮黃永」, 帶晒風向叫人唔好笑鳩中共, 同埋話人racist, 要集中討論點樣阻止屈蛇

香港政府測試緊？

真係唔出奇

但我又冇喺第二度login過

好似上得返？

我喺蒙面法嗰一日已經準備好要用vpn

now正式投共

+1

推呢個

Samsung ok wpr

仲有立場新聞直播都係
唔比直接LINK去直播
要去搜尋一次"立場新聞直播"之後開LINK先有
Facebook同google對香港好明顯係針對性既
佢地奶共奶到出面 但以我所知佢地亞洲公司好似都有香港